有個傻仔唔見嘢

今日三月二十六號 0945
東涌線轉車去荃灣線嗰陣
個銀包留咗喺東涌線上面

而家就應該洗緊去香港站

個銀包係coach長銀包
現金唔多 二千之內

但係身分證信用卡儲蓄派卡全部喺晒入面

跪求好心人

拉

買個早餐先

推

人生第一次唔見 想喊

唔明你唔開心d乜
既然你講到『現金唔多』，即係呢2000蚊唔係最傷，最傷係唔見d卡？
唔明你咩心態，d卡報失打個電話就得。身份證直接補領就得。
有咩咁sad。

打漏左"個傻仔係我"
拉